del相係咪好不智？

仲記得好耐以前頭一兩次拍拖甚都係用nokia 300定500萬像素相機一齊影，

但最後換手機唔見曬，依家都好想睇返啲相

從此以後del相之前都會諗吓幾年後既自己會唔會後悔，

始終都係自己人生既一部分 各位巴絲打點睇

del個下唔捨得 過幾日就乜事都冇

原來你人生嘅一部分需要有相先叫存在過？

你記得曬所有野咩 時間過得耐會糢糊㗎嘛

扔走左人生嘅拼圖
其實係有時諗返起細個啲柒嘢都會想睇返

好不智

利申最近壞左sd 卡，無左3年嘅相

唔係

依家最少backup兩份 google drive同sd卡再加手機

有時del完嗰一陣無乜感覺
過左幾年就會想睇返
話哂都係自己生命一個階段

啱 就係呢種應覺

係

唉唔夠兩日就後悔緊，不停諗驚自己會忘記

唔會 向前望啦垃圾

咩都得 del相一定唔得 樓豬一定唔可以del